Código utilizado no curso "Java: Refatoração", da Alura.
Esse curso utiliza dois projetos: "Eventos" e "Livraria".
Este reposotório faz referência ao projeto de eventos.
Sobre o projeto da livraria, acesse o repositório https://gitlab.com/wrubleski/curso-java-refatoracao-livraria
